有冇人知依條友想點？

個表情唔知點講 幸災樂禍都形容唔到
好得戚 好似express緊「真幸運我在外面」
到底影呢張個做icon係為咩 好威？
咁樣同公開處刑有咩分別。

cl9s

同菲律賓班鳩警打卡有咩分別

巴膠

浮屍眼

好靚仔

乜呢張相有人咩

痴撚線

肯撚定係啲晚晚屌巴士死氣喉嘅毒撚巴士迷

佢個樣生成咁已經得到應有嘅懲罰